今日發夢到黃大仙既手足入一入黎

發夢今日黃大仙既手足做得非常好

我地下次準備好會再返黎！

求求大家，盡快去換美元現鈔！

速龍最後衝入晒黃大仙廣場清場

64清場就係月熄燈法黎清
唔可以比佢地再用依招，今次幾乎係64 2.0
一定要煲大佢

push

係有熄街燈 突然黑哂 成班好驚
班狗一路衝一路開槍

如果入夜後每人拎住支電筒得唔得

一熄燈即刻轉場點睇？

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

推

致各位前線手足的說話

推到其他區手足都睇到
佢地試過work就其他區都會玩呢招

推！
好撚唔gur狗有新招（我知係64招）

係哨位，最先望到有防暴係橋底
叫完啲人小心之後佢地已經推前到宿舍
之後就熄燈
我頭先係另一個POST話我地要係後啲位置打燈去前線位置

未到大逃亡之前
有試過熄左一兩次又開返 懷疑係試燈

真，當時一見到熄燈，就已經提醒班手足隨時走人

人手一支電筒有冇用

推呀
希望大家都可以平安返到屋企

推2

agree！！！我嘅朋友話,唔夠一陣就話速龍彩虹道/路嚟緊

我個陣重以為係手足搞燈箱，搞到斷左電
個位手足對唔住

首先唔好咁天真覺得市民同狗有對等武力正面衝突
今日係因為佢地遲遲未有增援咋
佢先一隊30個都唔知有冇
重要係十字路口打2個街口

今日你地做得最岩就係狗少就推
狗多就光速退
不被捕不受傷

有部分人係高點拎電筒照班狗得唔得？

雖然班吠吠係瘋既，但佢地識進步，我地都一樣要識進步

唔同意第1點, 個地點係狗屋前, 一定守唔耐
千其唔好有種失去等於失敗心態, 而家係打杖, 最後企係度先係贏家

我好認同我地無可能正面衝突，但無燈既情況下退真係好危險，真係分分鐘人踏人

我以電筒收藏家既身份話比連登仔聽！

你唔同意第一點既邊個位？我既第一點就係希望大家可以be water，快閃到其他地方，避免係無光情況有沖突

係手足 第一次佢試下關唔關到街燈 係想我地撒退果陣熄 俾啲狗仆街
利申 發夢

唔知Ｅ位巴打對於宜家宜種情況有咩好建議，定係一人一支你推介既電筒就夠

「熄燈」戰術應該係附近電箱開關, 狗只需要控制果條街個電箱

點知啟發到對面用Ｅ招對付我地

岩呀 所以唔對路，形勢唔對
就應該轉場
正如見到一大堆防暴就要換位，
千其唔好死lur地搏比人拉

講真個句，熄燈前我真係睇唔出有咩唔對路（可能我經驗少)，係熄燈個下急劇惡化，所以先提出會唔會入黑前就轉場，避左佢地E招

黃大仙狗屋同宿舍距離太短，唔適合持久戰，狗有宿舍做cover,今日跟本唔知佢邊個位射d TG出黎，佢地熄燈個下，見到煙之後就見一推速龍衝緊過黎，佢地係狗屋過哂宿舍，白煙起同時衝過黎，咁就散哂！

現場係會極需要你呢類會觀察既巴打
極端啲講句
如果目標係撚狗
見到幾車狗狗到現場就可以準備走離開現場
狗狗上完gear出黎排陣就可以準備全退

唔識觀察呀本身自己有近視，但又載唔岩度數既泳鏡，好多情報都係靠人地講返返黎。
撚狗既話你試過就明，當你心情興奮既時候你係唔會捨得走，所以先提出第１點快閃，又可避免無光情況下俾人圍捕，又可以冷卻返興奮既心情，咁勸前線走都易Ｄ

希望你記得
當你興奮上腦既時候
係一個警號

宜家唔係出黎玩 唔係嘉年華
你係唔應該會興奮
我都好明成班人一齊屌狗果陣會好high
但唔捨得走只會提高被捕機會

每次現場氣氛緩和，啲人開始食野玩電話
好快就會有狗狗出黎咬人

得

啱

全港各區都有咁情況 巴會唔會改標題再開

[member]好彩發夢推前咗防線 有手足喺停車場做哨兵 先知狗竇入面有防暴 同埋有速龍嚟緊

Btw熄燈第一下心諗 邊位手足咁勁 真係識拆燈柱 搞到短路 之後走咗先知原來唔係利申 中學大學都係文科 勿屌[member]

下依個冇人推 幫你堆下